邦尼評測」超完整評測！iPhone 11 Pro 深度評測 相機、夜拍、螢幕、音響對比測試、夜景模式 值不值得買

邦尼幾好睇。
11系列影相真係影唔過note 10系列。
不過今代影相影相都大有進步，終於有night mode同超廣角，拍片依然強勢！
最最重要，apple 終於認知到核電嘅重要，今次pro, 同pro max 嘅電量表現真係爽

影相Apple一定唔係最好，係個Night mode夠勁不過限制多。
拍片就真係Apple吊打Note10，噚日先撚過部Note10+，zoom in out好撚疾，上年嘅U12+都順過佢
Note10拍片係個景深mode可以J吓

今代算係有聆聽市場聲音

睇佢13.2 deep fusion 點先

deep fusion影出完要load 成秒 其實諗落都....

咁On 9？我唔升級去iPhone 11 pro住

真係1秒內搞得掂其實已經好撚快。
有啲單反/mirrorless相機都有類似功能，但係靠機身防震令CMOS移位去影幾張相再合成，慢好撚多

呢條友把聲勁難聽，內容又無撚聊，睇字好過睇佢

Agreererrereerrerere

三叔，我岩岩去到你屋企踩場

邊鳩個邦尼
卡邦尼就識....

下年 iPhone upgrade 個 ultra wide 鏡頭又攪掂